廢老每年平均有20％回報，點解唔直接買巴郡？

已經ko絕大部份有基金

一股就黎40萬美金
邊有錢買

買B Class啦

你係佢inception果下買先有姐

你不會投資？！
那你有想過讓巴菲特來幫你投資嗎？

笑左
你想飛去美國投票?

過去10年跑輸指數
點解唔直接買指數？

提議你買2800

廢老這五年年回報有q 20% 呢五年連snp500 都跑輸

20%都市傳說嚟啫

VOO >>>> 廢老

返50年前買就有20%既

佢近幾年邊有咁高回報

Class b 都有得投

中資強積金 ytd 50%
已跑贏90% 散戶
同90% 專業基金佬

其實係股價被underpriced 姐

邊間呀，名呢？

噤仲要等幾耐先升番上去呀